其實有冇人真係食壽司/刺身瀨過野

大家都知 有菌 甚至可能有蟲
有冇人真係瀨過野
我自己靜係試過一次食完之後果日肚痛屙爛屎

早一星期前食完依家成日頭痛

前果排食完放題又痾又嘔...我最近都成日頭痛...係咪要買定D杜蟲藥

食完杜蟲藥
上左腦既蟲臨死前會痛苦掙扎
你等住變白痴啦

細個好鍾意食三文魚 成日食

之後個胃成日痛
去醫院照胃鏡發現有胃潰瘍 幽門螺旋桿菌
同個胃穿咗少少洞

壽司/刺身就冇試過

反而夏天既路邊檔牛雜就瀨過野

狂痾嘔...連去樓下睇醫生都驚會忍唔住

唔撚係掛 蟲上撚左腦?

而家睇完個po好驚個屎眼會有蟲蟲捐出嚟
好撚痕啊個屎忽

成日食爭鮮
一d事都無

我食爭鮮唔食生野

我會食蝦

本身腸胃唔好，成日屙，分唔清到底關咩事，所以已經唔理會唔會肚痛，照樣食刺身同壽司。 有次試過屙咗條透明嘅嘢，去咗買杜蟲藥食。

哇屌

唔肯定係咪關壽司刺身事
但個期有食過，之後一星期後個口生咗粒野
會痕同埋會痛
醫生話係可能食物唔乾淨，同埋會傳染
最後入院做手術割咗粒野加附近嘅肉
都幾大粒

上年食完依家喉嚨痛

依家天氣唔好話食生野，出面好多餐廳連熟野都會變左有酸嗅味

屋企人朋友食醬油蟹搞到食物中毒
神經系統嘢幾日過咗身

rip

真？

未試過，不過都唔係成日食

唔敢食生牛 蝦蟹

同你一樣

去過中環食丼 喺正冷氣風口吹住 第二日即刻腸胃炎又痾又嘔

三文魚係魚入面好似算多菌

難分真與期，不過都有機會咁，真係唔好睇少，特別體弱多病 同老人家

一田，食完第二日屙到仆街，爭鮮反而食過幾次都冇事

去大陸食自助餐瀨過嘢

條女介紹間放題話幾好
食完 第二日一齊入急症室

生蟹唔出奇

韓國醬油蟹放題會唔會好危險

不嬲都危險 用下個腦都知

細個成日食三文魚，依家老咗體能好差

細個買隻魚生船返屋企食
第二日得我一個瀨嘢，搞到年初一去急症室

本身鍾意食生嘢，但醬油蟹要生醃成兩三個禮拜
真係唔敢食

大陸d壽司刺身都夠膽食

睇完個post好驚

點解有人會敢食

食完一次放題啲魚生之後食物中毒
隔幾個月再食放題，只係食咗一舊三文魚
點知都係食物中毒

之後就戒咗 唔想死住

一個月前我個frd同你一樣
佢早兩日走左

未試過...以前食明將 都無事...

反而食街鋪賣既點心就出事...

食一次 柯 一次

間鋪仲要超級污糟...0的師傅就好環保咁搞野食

屌睇完你地講我都係戒魚生算

可能你體質好 食完無事呢

Shushi effect
指現代人將所有病患歸咎於食壽司

年輕的錯誤

未試過食魚生出事
反而有次食左旺角雞煲
嘔左三日又食唔到野

戒香港食生野 要食只會出國食

一田我都中過招

食生蝦，半個鐘內個嘴腫到孖潤腸咁
飛的去睇急證，即刻打針

仲未有潮文？

重要圍到5/6蚊一舊，諗住買嚟試下啦，屌佢質素重衰撚過爭鮮，食完重要腸胃炎

成班傻仔真正嘅三文魚係唔會食日本人

知唔知自己講緊乜

其實喺日本，三文魚係唔會食日本人，係得香港啲人先當日本人係寶

不如你再組織一下先

食爭鮮海膽壽司 每日屙5-7次 扃水 食左藥 一星期後先完 利申:一年無食

其實係三文魚,日本人係唔會食香港人,係得三文魚既人先當香港人係寶

Ching啱，係得三文魚香港人先會食日本三文魚，三文魚根本當日本人係垃圾唔會食

仆街我又係，唔知關唔關三文魚事

之前朋友聚會食放題
食完屙左成個星期 屙到虛脫
腸胃差真係好慘

是但 Google 都大把 case 啦

我係次次食元氣都會又屙又嘔～

戒左好耐
次次食放題都出事

元氣好污糟 d碟永遠都勁油

將軍澳站某日式放題 晚上特價時段都要成3舊水一個人果間 上個月中同女友食，一齊肚屙，我仲有嘔好多獲，屙到係噴射式射出黎果種 屙到要入急症吊鹽水

究竟要幾垃圾弱智既民族先會諗到生食蟹

食住爭鮮住左2晚院

我有個朋友腸胃唔好
10次有8次都肚痛

上幾個星期食完放題，而家仲睇緊腸胃專科

運送 來源 存放時間
香港既刺身 大撚鑊

尋日食完
金拱門紫薯麥旋風
即係肚痾 全身無力
啲菌多撚到

真唔真呀，咁多人有事 ???
我每個月都食一次放題咁滯，未試過中招

當時問過醫生 醫生話好大機會係三文魚 因為三文魚特別容易有幽門螺旋桿菌

明將壽司

有朋友去完泰國
返香港之後中甲型肝炎
入咗醫生幾日

中學時期成日同班同學去食放題 有次食完第二日又痾又嘔 持續左成個星期 果個星期真係辛苦到仆街
後尾問返班同學 原來佢地個個都冇事

屋企人食醬油蟹
個晚唔舒服入醫院
第二日話唔得，叫我地過曬醫院
見到已經開左胸，夾硬搵部機黎維持心跳
一小時後就certify
走時4x留低老公小朋友
自此唔再食生而未經處理既食物

利申勿相認

第一件事諗起明將四十幾蚊任食
果陣成日去通腸道

食過兩三次無事

魚生呢家野真係好考驗個人腸胃受唔受得住 日本人都係咁食成世都冇乜特別問題
我由細食到大，最愛三文魚 個個都話三文魚先最出事但so far呢幾廿年都唔覺有咩野 明將，爭鮮，元綠呢啲以前差不多日日食，未試過肚痾到要睇醫生/入院，莫講話魚生啦，食野唔睇份量既話係人都搞長沙

個醫生最後點

好撚驚自己生蟲

打錯自膠
院

爭x 定唔知魚x 試過一次
海曼壽司上面有蟲
佢落好多鰻汁 要近睇先見到

試過食junk鮮 三文魚
一啖咬落去 屌你老母成條骨
拮損上顎+鯁到嘔
算唔算瀨野
爭鮮

見到啲人話咩鍾意食三文魚跟著後來有幽門螺旋菌

你呢個似係敏感喎

食到腸胃炎屙到七彩又係咁嘔
以後都唔想食生野

試過食完之後發燒 肚痛 柯 睇醫生話食物中毒

正統的日本鋪子，絕對不會賣三文魚刺身

食完壽司加雪糕 即刻個熱感爆發 鼻塞 流鼻水 喉嚨痛 發熱 搞到的短期唔敢再食住

平時食開無事

兩次，
第一次唔太肯定，連續幾日食乜都嘔，
又成日咳，最後咳到嘔吐物中帶血，之後迫住睇醫生，照胃鏡 萬幾蚊，
結果係食道炎，十二指腸潰瘍，胃炎，幽門螺旋桿菌，手尾好長，
之後我唔再食生野，牛扒豬扒要全熟（尤其是豬扒），
戒魚生，
但是一次朋友聚會唔覺意就食左幾件三文魚，（個個都話冇事）
唔夠幾個月就復發，
手尾好長直到而家，
要長期食胃藥，戒食生海鮮，而且會對海產敏感